有無邊個adblock好用又支援ios9?

因為ios9實在太慳電
所以唔想升ios10/11
但係$15個adblock只支援ios10或以上，攪到我要睇勁多廣告
有邊隻adblock好介紹？要block到app入面嗰啲廣告
請出招

32-bit 機就 jailbreak adblock 啦
iOS 9 無架啦